---
prenom: Emile
nom: Broch
---

# Profil

![photo de profil provisoire](https://urlz.fr/nHol)

Je suis actuellement etudiant en BTS SIO au Collège-Lycée La Collinière à Nantes, 
mes contact, ainsi que beaucoup d'autre information me concernant son disponible ici.*

## Contact

- Mail professionnel: <Emile.Broch.mail@gmail.com>
- Numero de telephone : [07 87 11 32 45](0787113245)

# Compétences

| Compétences | Détails |
|-------------|---------|
| Langage de programation | Html5, CSS3, PHP, SQL, Javascript, Java |
| Langue | Français, Anglais, Espagnol |
| Logiciels maitrisés | Affinity(Photo;Designer;Publisher), Jmerise, VsCode, PremierPro |

# Formations 

- {2020}-{2022} **BAC STI2D SIN** *Lycée Jean-Perrin*
- {2022}-{2023} **BUT MMI** *IUT Laval*
- {2023}-{20XX} **BTS SIO (SLAM/SISR)** *Collège-Lycée La Collinière*

## Formations Professionnelles

| Stages | Durée | Annee |
|--------|-------|-------|
|Nantes métropoles Service informatique | 1 semaine | 2019 |
| Ludwig informatique | 2 semaines | 2020 |
